再唔散係咪想變雨傘2.0失敗收場？

唔好死佔爛佔消耗體力又無意思
雨傘2.0就係咁樣失敗收場
依家需要打游擊，我都唔係要你搞革命，好似巴士底監獄，但至少可仿效法國黃背心運動

依家佔住夏愨道真係無意思，我地計劃下一次行動好過，截至目前777仲未做到我地任何一個訴求，烈士一個遺願都未做到。

1. 䆁放被捕人士
2. 追究警方責任
3. 完成撒回條例

推

散啦，依家基本上已經贏哂社會認同

再唔走又輸返

好想現場既人明白

夠人時唔衝

唔夠人時死守

唉, 我都唔知點搞?

總之快D撤, 好危險

大推！

Exacty要識玩政治
責任喺我地度就有位卑人入
而最重要，政府玩野我地一樣可以馬上動員阻止，到時出黎做野就都未遲no loss仲要出師有名拎埋光環

大丈夫能申、亦能「屈」
屈唔係委屈，而係穩定軍心預備定一個更好嘅時勢而行動
唔好送人頭卑人
依家時勢沉住道氣都可以卑到政府壓力

PS 我一直尊重前線嘅勇士，抗爭路上冇左你地都唔得
依家係整合隊形時間、等對方出牌
同抵制分化

你200萬01人上街
政府都無理呢過3個訴求
下一次行動? 你覺得點做佢先會回應你?

販民情意結

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

你佔左又點

六四情意結

佢哋一直COPY 8964

616泛民隊頭阿叔都喺著64 T-SHIRT

Push

散ok？

散啦屌

唔好中計，
依家人數唔多，警察有能力清場但唔清，
就係想將大家塑造成一小撮破壞社會安寧既人，失去民意支持，咁成件事就會失敗。